應該張全面封鎖 改善到可以拎條撚頭睇唔到你開post 回post

解密狗898

雖然肥屍會好撚慘